好想完sem啊 屌你老母

呢個禮拜已經有5日都要做到兩三點先走
而家仲要連通兩日頂
我屌你老母 啲asm/essay做完一份又一份
好似做極都冇盡頭咁撚樣
仆你個臭街啱啱寫完一篇essay
同一日又有一份take home exam要交
仲要水蛇春咁撚長 一兩日時間點做得曬
唉 唔講住 叫完春都係繼續做
一陣5點又有野交

我完咗sem啦 哈哈

我立即屌你老母臭閪

咩U? Shitty就提前quit啦
一年後你會多謝我

燈神完sem未

啱啱chur哂啲asm
不過仲有一科exam

我係樓主就唔忍喇

我好有原則 只會打shitty仔

你就好 咁快完
Me仲有幾日

應該係同學

你microbiology做成點？

唔會啦

欣賞你

又要考試 又要做assignment 31先完sem

31都好遲下